# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-07 10:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:4 ../../source/m5ui/menu.rst:50
#: 045f0e6e91a44335a98d83d0229b7e37 1edcd8179b6249519a0eaae3bdee3297
msgid "M5Menu"
msgstr "M5Menu"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:8 764017a8e89447a390d5bf344ecf3e7d
msgid ""
"M5Menu is a widget that can be used to create multi-level menus in the "
"user interface."
msgstr "M5Menu 是一个用于在用户界面中创建多级菜单的组件。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:11 9455f084963d4528aa8cfe70cdb07467
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:14 ../../source/m5ui/menu.rst:32
#: 2a39906272bd411584c7b4b8ccc0744b 3decf6e1517043d8b5caa6ea2772ece1
msgid "menu event"
msgstr "菜单事件"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:16 f4740b71ddb949b09681838ce099d020
msgid "Open the |menu_core2_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |menu_core2_example.m5f2| 项目。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:18 ../../source/m5ui/menu.rst:34
#: 9ab191c77e72434cb58d41fc5f32a98f e50d7a3f68e04193bcd12fdbdc9ee542
msgid "This example creates a multi-level menus."
msgstr "本示例创建了一个多级菜单。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:20 ../../source/m5ui/menu.rst:61
#: ../../source/m5ui/menu.rst:83 ../../source/m5ui/menu.rst:100
#: ../../source/m5ui/menu.rst:117 2aee899ecba9435f9fe6f9fb052e9c34
#: 346fea52e53e4781828906a32af4ba85 4e02a4ae7e02470facc0512cb2a3d3d9
#: 7f2ebf3976a34f4db39634fcc5faf3ec aa4c399a15ba41228e42bd6d7c2f223c
#: bf0b0bab2d184573abf2fc43c34c10b0 c0272ff571a74b548e414dd40a7ef941
#: d78a11a8033d42c58d107b6278a637bc m5ui.menu.M5Menu:10
#: m5ui.menu.M5Menu.add_label:12 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:14 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../source/m5ui/menu.rst:22 106e85846b1342caa570ffdf3dfd67d1
msgid "|menu_core2_example.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:11 055f72b6a0e94c029474395421940760
msgid "menu_core2_example.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/menu.rst:24 ../../source/m5ui/menu.rst:42
#: 0b93cb8ec229456692fac4dd2d4ed427 25eb507a454748b0914db1584b681a0f
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../source/m5ui/menu.rst:26 ../../source/m5ui/menu.rst:44
#: 6fa5979e22974f4fa4ee2908b5d1d989 f762e1a375a14455a66cafa5105d6d0c
#: fe79cdb4242e4078a72884613a9a84eb m5ui.menu.M5Menu:12 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/menu.rst:29 d5cbd30bf0724b4dae539505f8aaea35
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:36 ../../source/m5ui/menu.rst:65
#: ../../source/m5ui/menu.rst:87 ../../source/m5ui/menu.rst:104
#: ../../source/m5ui/menu.rst:121 12e87c82c84d45aab1c9376f06bbd96e
#: 1f3feca0c8924a78b8ac1fe361170f50 25fa1e13eb6444138002edfd2ed90f85
#: 4d6d3344146043478fe2108723606f3d 62a0837c06d54ae5af1698227f1c9387
#: 782eb27bb719482cb0f10d3c62574179 81f3a18c70784a5393a0f30d13cdd610
#: e387dc32ef12460381e12b60d4f49914 m5ui.menu.M5Menu:14
#: m5ui.menu.M5Menu.add_label:18 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:20 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../source/m5ui/menu.rst:48 cc1948839add4eb9afdba25c893fc123
msgid "**API**"
msgstr ""

#: e69f65368ca242a68473bfcd47a703a1 m5ui.menu.M5Menu:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.menu`"
msgstr ""

#: 69f48274dd6e4ae6a26882f4ed4da754 m5ui.menu.M5Menu:1 of
msgid "Create a list object."
msgstr "创建一个列表对象。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst 0281808517564a879a2c2fc1091fd0ab
#: 2135b1128d594475923f196c6cd45c07 24d162eb327f49fd915434ec1a085009
#: 60bbe7f6169c4503a007dd2fa6b38dd0 bb7c5b77f31f4619adc889439857e836
#: c1b37b41756b47deb0cd5188cf9b8eb4 fa61ed37fa944d0b90ca9697438b0126
#: m5ui.menu.M5Menu.add_label m5ui.menu.M5Menu.add_switch of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 37455e5c81d5417b977c16b1309937f2 m5ui.menu.M5Menu:3 of
msgid "The x position of the menu."
msgstr "菜单的 x 坐标位置。"

#: 1cd71ae0c94d4cc6b5bcfa654531e788 m5ui.menu.M5Menu:4 of
msgid "The y position of the menu."
msgstr "菜单的 y 坐标位置。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:114 6432c0058d4b4a79ad40433f6a4c3ca4
#: 91c2627e4c5947a5b003d9c84cb271cf m5ui.menu.M5Menu:5 of
msgid "The width of the menu."
msgstr "菜单的宽度。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:115 8369fa9a363048139af987b874c9121d
#: e973c9df2f574d9d815044dc83f025ad m5ui.menu.M5Menu:6 of
msgid "The height of the menu."
msgstr "菜单的高度。"

#: 8f0413c13c09403c88c0cbc6678eca19 m5ui.menu.M5Menu:7 of
msgid "The name of the main page of the menu."
msgstr "菜单主页的名称。"

#: 7273abe124534aa4a51ff23c1b175b4b m5ui.menu.M5Menu:8 of
msgid ""
"The parent object to attach the menu to. If not specified, the menu will "
"be attached to the default screen."
msgstr "要附加菜单的父对象。如果未指定，菜单会附加到默认屏幕。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:57 1ae2bd596a01447c82b9a07b0e5317d1
msgid "Set main page for the menu."
msgstr "为菜单设置主页面。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:59 3e0e913283f9446295c11316896ae6e0
msgid "The main page object."
msgstr "主页面对象。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:63 88331c6b93964040afeb60d5338b8e8d
msgid "|set_page.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:1 caafee134f804676a04508c1f599ef56
msgid "set_page.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/menu.rst:73 ebbc8f5bd3ea489f92b39cf77b0ab1a0
msgid "Set the mode header for the menu."
msgstr "设置菜单的模式头部。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:75 9facc99306ec4d829f58d30102da4e0f
msgid ""
"The mode header text.  Options:      - ``lv.menu.HEADER.TOP_FIXED``     -"
" ``lv.menu.HEADER.TOP_UNFIXED``     - ``lv.menu.HEADER.BOTTOM_FIXED``"
msgstr ""
"模式头部文本。 选项：- ``lv.menu.HEADER.TOP_FIXED`` - "
"``lv.menu.HEADER.TOP_UNFIXED`` - ``lv.menu.HEADER.BOTTOM_FIXED``"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:75 9f3c5e04ef5242eea4bff596a21b9ac3
msgid "The mode header text."
msgstr "模式头部文本。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:77 f2656327006e4eeb96bc639f6dc5a236
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: ../../source/m5ui/menu.rst:79 765aa4ac327c4d5f87cd2ca1971959c1
msgid "``lv.menu.HEADER.TOP_FIXED``"
msgstr "``lv.menu.HEADER.TOP_FIXED``"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:80 9d6b2d7faf65448a98266300e66c218a
msgid "``lv.menu.HEADER.TOP_UNFIXED``"
msgstr "``lv.menu.HEADER.TOP_UNFIXED``"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:81 ebd9ef9a7b194c8aa756e330803422ce
msgid "``lv.menu.HEADER.BOTTOM_FIXED``"
msgstr "``lv.menu.HEADER.BOTTOM_FIXED``"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:85 828b4adb4faa4911b569e6d997ef09a4
msgid "|set_mode_header.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:2 e01aa624db4d4e0f9c6c42e7ae58d45e
msgid "set_mode_header.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/menu.rst:95 6cd00cd7eaae456d99e8a45c8babd973
msgid "Set the position of the menu."
msgstr "设置菜单的位置。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:97 8b7c6f568862450f810d6b07fa7bdfe2
msgid "The x-coordinate of the menu."
msgstr "菜单的 x 坐标。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:98 9e587d7f550247b7abe484bb83977d69
msgid "The y-coordinate of the menu."
msgstr "菜单的 y 坐标。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:102 1de43e2a51be40889150de918e7628b4
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:3 f808d4d5ef254b478572771a0952dd3f
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../source/m5ui/menu.rst:112 958fee975f24423886c5b05472a6dd71
msgid "Set the size of the menu."
msgstr "设置菜单的尺寸。"

#: ../../source/m5ui/menu.rst:119 60f21ef6fb744872a510f2186ae5bc95
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:4 d9fa19f111884be198d71e622e9d91d3
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: 62d7c1e307824e3997d89ec93e07b2a1 m5ui.menu.M5Menu.add_label:1 of
msgid "Add a label to the menu."
msgstr "向菜单添加一个标签。"

#: a98856dac803432da7d11ac69c29a8ee m5ui.menu.M5Menu.add_label:3 of
msgid "The text to display on the label."
msgstr "标签上要显示的文本。"

#: 0bc34c0ea8874a07af12e2134a0b7b01 m5ui.menu.M5Menu.add_label:4 of
msgid "The text color of the label."
msgstr "标签的文本颜色。"

#: bb4e18601de74ccf88bb40921d1a5643 m5ui.menu.M5Menu.add_label:5 of
msgid "The background color of the label."
msgstr "标签的背景颜色。"

#: d826015559b0431dac9d27e435572b61 m5ui.menu.M5Menu.add_label:6 of
msgid "The background opacity of the label."
msgstr "标签背景的不透明度。"

#: 591788eb40354576ba9fe48dfe26b907 m5ui.menu.M5Menu.add_label:7 of
msgid "The font of the label."
msgstr "标签的字体。"

#: 3b4f7d6f45564812a6473fa421653f30 m5ui.menu.M5Menu.add_label:8 of
msgid ""
"The parent object to attach the label to. If not specified, the label "
"will be attached to the main page of the menu."
msgstr "要附加标签的父对象。如果未指定，标签将附加到菜单的主页面。"

#: 10d765d84cea4292bea38639ca5e49bd 9eed72d2c8d84c77af2fa807e5d581e0
#: m5ui.menu.M5Menu.add_label m5ui.menu.M5Menu.add_switch of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: 0d75e3f0e4654d0d998765fd0dd21cd9 m5ui.menu.M5Menu.add_label:9 of
msgid "The created label object."
msgstr "创建的标签对象。"

#: 083b5e9f4a2940d3b2e8f52fb7def5db 81ea3c8fa7964d9cad921107ebc83511
#: m5ui.menu.M5Menu.add_label m5ui.menu.M5Menu.add_switch of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 708443611919439881529f64ff778eb3 m5ui.menu.M5Menu.add_label:10 of
msgid ""
":ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>`  UiFlow2 Code Block:     "
"|add_label.png|     |add_label2.png|"
msgstr ""

#: bac51ae938aa4c368ad1964359c9407b m5ui.menu.M5Menu.add_label:10 of
msgid ":ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>`"
msgstr ""

#: b566aa6c2e494f1e91454cf49ace89f3 m5ui.menu.M5Menu.add_label:14 of
msgid "|add_label.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:5 a536e30a98bd4cbd8832c34d0aed9277
msgid "add_label.png"
msgstr ""

#: 7e37dbe03ead4a13b02945fdbab77a07 m5ui.menu.M5Menu.add_label:16 of
msgid "|add_label2.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:6 a6218e7a894d4933b343917744c3ee69
msgid "add_label2.png"
msgstr ""

#: 64dd219a9aed427ab05ea00ff6b0259a m5ui.menu.M5Menu.add_switch:1 of
msgid "Add a switch to the menu."
msgstr "向菜单添加一个开关。"

#: bca2562290bf44adbf09ec83193ff076 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:3 of
msgid "The text to display next to the switch."
msgstr "开关旁显示的文本。"

#: 69781f082a374122a9fb500882679e65 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:4 of
msgid "The width of the switch."
msgstr "开关的宽度。"

#: 9ade563391254c1e8ffcc756bb766bff m5ui.menu.M5Menu.add_switch:6 of
msgid "The height of the switch."
msgstr "开关的高度。"

#: 46a078bbed7741659625e07fcba77be3 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:7 of
msgid "The background color of the switch when unchecked."
msgstr "开关未选中时的背景颜色。"

#: 996ff9abd59443b58137731708b5f96f m5ui.menu.M5Menu.add_switch:8 of
msgid "The background color of the switch when checked."
msgstr "开关选中时的背景颜色。"

#: 19e235c6a093456f8c6609cff45d1e86 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:9 of
msgid "The color of the switch circle."
msgstr "开关圆圈的颜色。"

#: 380d974ba0574f09a6814b9a75b9ce98 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:10 of
msgid ""
"The parent object to attach the switch to. If not specified, the switch "
"will be attached to the main page of the menu."
msgstr "要附加开关的父对象。如果未指定，开关将附加到菜单的主页面。"

#: 882f07f9e6b746859a9e3dda3bed17c4 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:11 of
msgid "The created switch object."
msgstr "创建的开关对象。"

#: 31b22a16286d416c9bdd6755d5b10843 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:12 of
msgid ":ref:`m5ui.M5Switch <m5ui.M5Switch>`"
msgstr ""

#: 728d83da18e04fd3b1aa2b4ab4c53ddd m5ui.menu.M5Menu.add_switch:16 of
msgid "|add_switch.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:7 591c15ebd05e41418cb4dd4af2344049
msgid "add_switch.png"
msgstr ""

#: 338c3000910c485daabae1603eb86349 m5ui.menu.M5Menu.add_switch:18 of
msgid "|add_switch2.png|"
msgstr ""

#: ../../source/refs/m5ui.menu.ref:8 be50a22332414c61a5c531d11d0f926f
msgid "add_switch2.png"
msgstr ""

#~ msgid ""
#~ ":ref:`m5ui.M5Label <m5ui.M5Label>`  UiFlow2 Code "
#~ "Block:     |add_label.png|"
#~ msgstr ""

